% on definit le dossier où chercher les images
\graphicspath{{main/images/}}
%

\chapter{Chapitre Un}

Voilà un exemple de citation \cite{patashnik-bibtexing} et une image 

\begin{figure}[ht]
\centering
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{TXF_Scully.jpg} 
\caption{Dana Scully; trouvé sur x-files.wikia.com}
\label{fig:anrDisfat}
\end{figure}


\lipsum